成日諗Tolove個故仔咁淫，男主角個聲優唔會緊火得濟錄到一半忍唔住扑左隔離個女優

茉茉

點知原來搵左個女聲優錄男主，即刻冇晒幻想

入嚟就係想講係女聲優嚟

女搞女都可以

女聲優有幾多個掂㗎

唔一定係同場錄㗎啫

另個身望落去真人就唔同感覺啦

通常樣衰

渡邊出名大波

睇樣就知一定好臭串 人前人後兩個樣

唔駛睇樣,事實都係
Fans 比佢當垃圾望

渡邊個look係男人婆黎

其實比人當垃圾望班Fans反而仲興奮

一個人要有幾垃圾先會做聲優既 FANS？

雨宮天？

慘過做男優